啲牙成日zip住啲菜....

係咪代表佢哋已經變咗老江湖